入黎討論下LBJ下季會去邊

唔會去西岸
綠軍, 76人最有機
其次NYK, 大城市, 都埋大把錢可以組巨頭